10 9 光 復 香 港 時 代 革 命

今晚11:59要響遍全香港

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

Retweet

推

今晚目標係令CCTVB老尷咁做直播

響遍全球

樓主洗夠版未

未
推到全港人都知先會停手

一張咪夠 你知唔知你阻到人追post

我其他po會貼一張
某D廢po/分化po我先會狂洗
今朝個三上悠亞po我洗幾百張圖
一堆P牌湧出黎開廢po就係唔想聽日多人出黎貼牆

樓主容我講句屌你老母？